想問下大家影自拍係咪都會開特效*-:-)

柔膚 濾鏡之類先post上網

好奇

唔自拍

who can answer me？中

問下女朋友睇下佢開唔開

好白好滑 係咪修圖

有冇自拍友

有冇人睇得明

有邊個會唔執下張相就post

男既執相會唔會好怪 講真

唔係執到唔同樣好假咪得
起碼要認到係同一個人

有時 影完相 都唔覺得 果張相 係自己黎

會執咩多 膚色 毛孔？

光暗 膚色
毛孔邊有咁易影到

而家啲app一開就自動美顏模式

做咩對自己外表咁冇信心
執到靚靚咁又點？呃到人又點？
都唔係自己黎，咁做係咪呃緊自已？